皇馬真係一隊仆街到震既隊

本身迷朗—》迷皇 順便迷埋Isco modric bale 咁

起我底都知我真朗迷

但係見到牙朗咁下場 都預測到其他功臣既下場

唔怪得咁多人反皇
9成9既球員都無問題 有問題既係條管理層

真係無歡送儀式之類?

C朗唔願留關皇馬我地咩事
下年一個唔好彩又比我地蟬聯咪撚喊

摩迪跌watt睇下蟬條春

C7先醒
唔通好似魯爾 聖卡斯咁比人掃走咩

唔覺得短期內有人取代到佢位置， 成隊應該drop 得好勁

牙朗都要做condom

上半季阿朗死火
都冇人救到

蝗當d球員狗咁撚

球迷都仆街啦
未聽過有球迷會噓自己隊既王牌球員

Con乜撚dom 和平分手喎

有1個球員本身就係狗

季初牙朗廢成隊跟住廢

睇黎今年西維爾都攞得到西甲冠軍

唔會連歡送儀式都無掛

屌你老母皇馬個官宣咁撚是但

咁都仆街?
牙朗下年未必有必然正選
佢又想多波踢
咁咪去祖記
大家好黎好去
而家有話唔搞歡送?

有名你叫賤種蝗

黎喇黎喇，好快皇迷就會出黎人形蜈蚣屌牙朗反骨

用晒黃金時間都仲賣到120m依加唔賣等幾時？

咪玩，牙朗仲係西甲入廿球，歐聯神射手，點會冇必然正選

你係咪on9
佢都冇必然正選,係佢唔可以出哂所有比賽要留力呀
皇馬邊個會雪佢
以前佢打少一分鐘都唔肯呀,領隊都冇佢符

成隊蝗靠佢一個 冇左佢睇下蝗變成點

完美演繹賤種文化

使乜預測 卡斯 魯爾親生仔隊長都咁
得施丹好d

冇左牙朗 冇埋施丹
本身后防已經唔穩定
依加進攻本錢都冇埋
靠b9 一場半場爆seed就玩撚完
Bale 又成日傷
總結：銀河鑑隊已成歷史

成隊着白色衫等住幫自己送殯

皇唔識買人咩 買哂傾世三包皮艾歷臣 連拎多3年歐聯都不是夢

以今時今日個價
你講呢幾個

Hazard: 2億5鎊 40萬周薪
傾: 3億5鎊 40萬周薪
包皮:3億鎊 30萬周薪

賣撚晒成隊正選都未必比到

Agger

施丹請辭都係因為知道皇要賣朗

今次賤種整左條片多謝佢我都呆左

話買就買？ 錢呢

賣C朗筆錢夠cover啦，曼聯當年賣C朗筆錢用到而家都未用完呀

而家先知，迷朗迷到盲撚左?

應該收到料....早走早著

你睇佢當年點對待魯爾、卡斯拿斯就知

有智慧既都會高峰走人
講忠心既最後都係等俾人掃走

賤種有名你叫

可唔可以整番場 08-09曼 vs 11-12皇

呢個真 由佢接手皇個時都知要打壓朗 但佢醒目仔點會咁做 打壓完佢=皇馬冇冠 拎完3連歐冠隊波又老 又保唔住朗梗係走

睇牙朗對皇馬剷草

咁都算condom?
今次係佢自己都想走, 唔同RAUL 卡斯果D 唔想走比人逼走

抵死 踢賤種皇呀嗱

雲佩斯

條友當現實都係打FIFA咁買人

牙朗呢種頂級終結者皇馬而家可以搵咩人頂到佢個位

咁既地位都唔加人工

無謂做壞自己個朵

呢樣真

咁都叫和平
牙朗唔鐘意搞事姐，其實反哂檯啦

依家咁多養生聯賽踢其實好多人為咗可以踢多啲去到咁上下年紀都會走
連沙維呢啲都唔會係自己母會退役 其實幾可惜

不過阿朗呢個case 應該真係得踢皇馬嘅先會咁

呀朗唔係話過要係蝗退休架咩

心都涼撚埋

好撚多蝗狗依然忠心 哩個post入面都好多隻

皇馬入面邊個可以取代到阿朗既位置？
講黎聽下
唔係必然正選 笑撚左

唔係今日先知呀嘛

之前睇新聞傳施丹因為知道管理層想放棄c朗等人所以走

身為朗迷今日開始反賤種皇

牙路

唉我喊撚左出黎

皇馬今次真係好肉酸，撐唔落

仲肉酸過佩雷斯主席老母

你收嗲啦死疤狗

好多9up

和平分手喎

尋晚umtiti 入波我射能左

下話

小花笑而不語

皇馬點會冇錢 幾年冇豪洗, 收入又越黎越多
最多唔夠錢咪高價賣番塊地俾馬德里政府, 再問西銀融資 又唔係未做過

好心啲蝗迷 9 up都有個譜，牙朗唔係必然正選

皇馬仆街既點係咩？

都算係明買明賣

賣完c朗，下一步係買尼馬

佩雷斯

好無人情味

蝗咁做先係精英
唔通留個廢老係度坐呀？
襯仲值錢梗係賣啦
你呢d偽蝗迷

以前好鍾意魯爾,亦都係皇家馬fans。
魯爾基本上等於皇馬招牌都咁對佢。
人地係你度踢左15年, 去04踢2年, 04對佢仲好過皇馬多多聲。
睇下件7號波衫就知, 仲有告別賽。
所以而家我咁憎皇馬係有原因架

疤狗扮朗迷真係好嘔心

呢一樣野巴狗真係做得好好多
睇下小白都肯開份終身合約比佢 佢想走就走

魯爾 卡斯 都話可以屌下皇仆街
根本c朗都有意想走，季尾都吹緊喇。
明買明賣咪幾好，大家happy

反皇了

兩任隊長就真係皇馬仆街到震
C朗人工傾唔埋 明買明賣咁走無咩問題啦

c朗有意想走， 祖記比得起錢， 正常球員交易
有咩問題

haha madrid

賤種！！！！！！！！！！

沙維應該退役返去

benzema

間球會一D 人情味都無
當年卡斯 魯爾咁走法真係睇到眼都突

另外D 球迷又好ON 鳩
竟然會boo 自己隊既第一射手
仲衰過勝利球迷

冇人情味同明買明賣有咩關係？咁都撐到？

杜雷斯

全部平賣 ,細哨伊巴，仲有堆免費放走

都話正常球員交易
係咪每一間單交易你都要吊

杜雷斯主席

盜清搞gay都要用dom??

同杜雷斯反咗面嘛， 反口唔加人工， 好似比人呃， 心淡啦

卡斯 Raul Guti好似唔識咁

關係友好

賤種蝗係咁，班球迷都係咁仆街

馬些路之前話牙朗走佢都走
咁幾時走呀
家陣皇馬大地震
巴利 賓施馬又有機會走

robben , sneidjer

好想睇皇馬變成米蘭咁

究竟有幾戇鳩先會真心相信牙朗同皇馬係和平分手

佢地加埋雲達華治果堆人係為砌7條A而賣 仲要賤賣 其他球隊果陣多謝哂皇馬啦

10年歐冠決賽

聽講阿朗唔駛賤種搞歡送會，因為聖卡斯同魯爾都無搞佢更加唔駛搞

本身迷鍠，而家真係好撚憎鍠

佢地風暴行足球帝國

屌你老母unfollow 埋我朗
賤種皇等收皮啦

蝗已經小器過利身浦

卡比路帶皇馬後上奪冠都要比人屌啦
賤種皇

朗迷應該跟我一齊反皇

億幾計返通漲眨值咁加多年幾經濟收益真係賺到笑

投資者呢十幾廿年賺夠 準備cash out

你咪撚on9啦 將c朗擺落地球任何一隊 佢都會係正選

D蝗迷仲話要賣左佢
下半季爆發又拎佢尼打飛機
柒唔柒d呀蝗？

牙朗自己叫走喎 睇下樓豬點兜

卡斯迫走教練，犯下死罪

對教練都仆街

好心酸